首相文翠珊明日宣布辭職！

Fake news?

吹水?

已經係old news

想辭職都唔得

消息指文翠珊明日宣布辭職

佢辭職就可順利脫歐？

奪權需要講邏輯?

想第二次公投